［大戰］點解一定要係oled同lcd之間做對比

有人鍾意lcd唔眼痛，有人鍾意oled色靚，各花各眼囉ok

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

唉 出左去睇xr 同xs
Xr個解析度真係差d 仲廢過我而家部6s+
文字真係唔夠1080p銳利
點解apple唔出返1080p moon

因為我成日打同一隻game 一玩玩好多個鐘
如果用oled mon 我會怕烙印
又唔想出8p考古 唯有都係買11

11好野黎，過多一兩個月就見真章，外媒肯定讚到上天

打機多係咪應該買11
上網睇Facebook 連登係咪買pro 好D

考古
11開心使用中

但pro粒電勁D睇外觀揀啦